[一見傾心兩全其美] 四月二十九日谷草九場賽日討論區VI

馬PO龍虎榜 (未計算29/4成績)
.0. 460
Suis 147.5
火屬性比卡超 127
緣盡愛未完 101
Priestgod 99
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
Adnan_Januzaj 50.5
排球少年 32.5
人一世勿一世 23.5
幸運快車 23.5
寶高 22.8
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
時時精綵(馬王) -21.7
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
拿樸迪 -34.2
不加思索畢加索 -35
潘頓正賤種 -35
華可可 -39.5
芝麻糊加隻蛋 -40
冼毅力saint -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
MolaMola19823 -40
玖寶 -44.5
新力必 -66
波利 -67
23_香川真司 -73.5
覓腸 -80
Grealish -80
被馬會屠殺 -80
長井 -80
小川ともみ -80
Waikuku -80
星宮一花 -103
金仕芬 -108.5
晏菲路8號 -120
睇書 -135.5
貓蛇 -146
なつめみお -160
烽煙 -166.5
我愛金世正 -187.5
奧書 -200

屌1001左

?

笑4

其實埼豐一彈出黎果下以為贏得

黃藍是福逸
黑白是時時

貓巴繼續燒黃紙？

會長之星輸輸佢ok ?

冇over咩今日？

大眾勁狗指定第2

Lm

一見傾心

精選 list 呢 ？

同路艾力蛇

活力孖寶

提提大家 六環彩有多寶

me

針能哂啦............

水？

4/5場第一口孖T都有

平時冇多寶我唔會買六環彩
但果日我見有幾隻好穩陣既
咁我咪比佢囉

DKLM㩒漏咗隻12
出糧復活再戰谷草
又戒賭失敗了

跟馬po買

第4場覺得最難賭

賭西咩，痴撚線，假到咁

有時真係唔夠時間買

建議精選開多幾組比大家飛馬

無吹既

包艇四喜

其實可以放頭 不過部能有幾可放頭

友瑩利未開閘已經mit飛

威啦，巴閉啦

開夠9組 場場得3隻比大家勁中

提提大家馬迷朋友姐

踢後腳都踢到無力

邊有錢買六環

求精選PIN

岩岩放工
就睇見四喜哥竟然搵SHIT 恩

3,5,11

咪係 咁都繼續跑

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお)
R4 會長之星 (奧書爾)
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W -$20，P -$60
= -$80

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$20，P -$60
= -$80

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$63
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校 (金仕芬)
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$20，P +$3
= -$17

頭4關正選一隻過晒， 之後2關fill晒去

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint) 輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 活力勇士 (なつめみお)
R4 會長之星 (奧書爾)
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W -$20，P -$60
= -$80

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (小川ともみ)
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$20，P -$60
= -$80

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍) 輸
R2 埼豐 (Priestgod) P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號)
R4 上校 (金仕芬)
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$20，P $3
= -$17

XX爾都係閪手，應該又係第4

必蛇PIN返馬PO精選唔該
好難刨馬呀

佢幾多而家

奧書爾又搵SHIT 恩

數字玄機

烽煙 -206.5
比你攞下彩囉

讓你10蚊

你唔幫手整合?

問下姐

活力勇士膽
拖一見傾心 鑽石達人

諗緊拖唔拖埋天地同心

對唔住必蛇

2大cfu 死Q ?

你老尾拿基你都遲早落來

成日想求穩陣就奶第4

賀銘年真係騎共創歡樂

年賀銘年共創歡樂年年

今晚佢上去啦，仲落...............

見左你咪撚笑冠軍
而家好啦
日日第4

好多人叫我

賀年

係咪因為你有笑單蛇
（利伸 我有

一組點算

又屈...................................................................................

改詞師

Phonein snake

準備跑第4未

力王

今場細NUMBER馬好似惡好多

喜悅

而家峰煙叫你

大眾勁駒贏到我吞精

你有就第4姐
我明明都冇...........
係咪痴得太埋你到
傳染埋d黑氣比我

呃精吞 死gay佬

屌 我晏晝預約order 熊貓
都夠薑遲一個鐘先送到

@將悅

屌d喘嗚聲好撚煩

威啦唔洗墊底

唔夠班幫必蛇整合
好似5班馬同新力必跑咁

送到睇下有冇料加

加料唔使時間?

大眾勁狗識贏未

你老尾你都笑得我多

一個鐘夠出幾多次精 自己計

力王抖咁撚耐又配廢撚 唔好爆呀屌你

佢為左唔使墊底突登唔報

拖埋冇壞啦

洗唔洗賠番條命比你呀..........

又1 2 檔q?

毫無競逐心態

好想要

鬼才

福蛇傻能左了

lm

唔怪得福蛇要洗砲

全心全意點輸.......
一見傾心唔放可以自己慢放.
佢放就守box seat，好跑到

咪屈
我道左歉了， 開始好返

今場重唔係大眾勁狗出頭
馬po精選無人要

外賣狗早能抖

增加信心

下次夜晚啦
朝早番工

大眾勁2222222222

我熊貓御用加料師

活力得勝 紫衫 雷神 破處
大眾勁駒 紫衫 雷神 ？

有線主持推晒去鑽石達人

下次俾我提早報星期3 OK?

天地同心一放到底！

1,2,3,5,6
3,4重收錢

大眾勁狗有幾次貼晒欄守住食糊boxsit都輸 今場如果埋唔到欄會唔會反而贏 定輸到冇影

做愛q

佢試過走三叠未

頭兩場都內擋有

求水 失控了屌你老母

W 全心全意
QQP拖返活力勇士 一見傾心

有錢分?

點解冇買到先至中

大眾勁駒個名咁西

潘頓1檔

聽講你好燈

佢今場未必有欄 你睇下潘狗個檔

喜悅明駒 天地同心

章名大注鑽石？

好過買咗唔中

田雞啦

柯煙

所以我潘狗膽

鑽石達人真係抖左個半月有多來跑

-2000

25PQ啦

一見傾心 P

棄上校要富祿

2-5-6-11

想買歡喜心

準備-2000

你痴撚線
我馬PO精選連中幾期

全心抵玩

究竟今場會係邊隻殺大眾勁駒呢

5-8-9

Lose

大眾

輸

等睇大熱蕉

放到頭 做步速 輕鬆贏

雷狗係咪痴線

25PQ易撚到

屌 第4

仲有成1.8p 派錢？

精選有Q

咁都捱唔住

天地同心 你識唔識跑馬㗎

大眾勁駒
出唔出頭啊

大眾勁駒個灣轉撚到

勁中三場都跑第三了

一見傾心 cashed

笨輝又撚

雷狗

梁家俊唔知跑緊d乜

柒俊做乜鳩？

我了

一見傾心gel曬頭

中

大眾勁駒 終於嬴??

話撚左潘狗實頂柒你 一冇欄就收皮

係好多隻都殺左佢

閪拉騎乜鳩咁樣拎出去

天地同心都幾差下
騎得

雷狗咩料

痴線A柵咁踩

咁都頂唔住

大摩

我頓 幾easy

睇到好撚嬲

燈你老母

又係內疊前置

40-2
9/5

唔洗講野 全一疊

CASHED

勁喎

芝麻開門

四叠踩油

雷西

閪拉死撚咗去邊

話撚咗燒黃紙

諗住走個陣比人頂

真

就快吐血

負碌再埋到欄可以報icac未

轉彎 壓入去!

今日啲馬易撚到仆街

我頓

得條qpq

開佢波

三疊拎出去 唔知fing咗去邊

都跑到岩哂，冇馬走佢走，係潘頓跑得靚

下場係人都識買1檔狄狄仔喇

答案係埋唔到欄輸到無影

比柒俊頂住 雷神一定講哂粗口

五疊過彎 七疊出彎
再波勾

梁家俊係大摩打手

真，轉灣入直路即刻攞出嚟

信我頓得永生

Pq先岩

潘田q輕鬆

屌 閪拉死撚咗去邊

Gel得啦
反頓係邊到

下場換番拉狗3倍

仲未開齋揮手區

天地同心跑乜撚野

罷明做比大摩啦，雷狗點會咁騎馬

笨輝撚打疊

隻6比11頂左走 屌

Me

派我

自己睇重播啦

一棍左

贏場四班都Gel

雷狗含撚死未

雷閪騎乜尻

係，除左R2..........

2,5輕鬆 潘今晚

各位今晚跟實大摩啦
爭冠MODE

黃俊唔放 是咪on9

一棍啦

雷狗塞撚到

開左齋，但係針能哂點計

你迷拉 躝啦

潘頓好能柒勁

一組又贏

柒俊二檔走四疊

賭牙拉果啲到底個腦入面有冇思考過佢會走咩位真係忍唔住笑

正呀

老實講比隻閪馬入閘搞撚住哂姐
其實我預你果隻係守明德之星果個位

咁呢樣又真，廢撚到

前段咁慢 走係ok既
不過咁樣比人頂一頂就

比佢毆左我幾日 我毆返佢一日都合理啊

比你走都輸啦 迷拉迷到

頂果個仲要頂到實
唔知以為純粹為左頂佢

有錢買六環了

屌，完全認同
我都係睇佢守前一格
睇佢一開閘唔開步都知死得

賀蛇同kc 一齊頂

無欄無命
走出面追都唔追下

見到個莫字就賭落去架啦果啲 見到222222實覺得穩到仆街廢老心態

做好左分工姐，擺到明要頂撚住雷西

郭能

隻鑽石達人比天地同心頂到on99

2組

可以睇埋呢場短途先
話哂頭先3場都一哩打上

On9 sin mai lai
Mai lai = lam see dog

留定底，依番說話一陣又要講多次

Gunned thx

-6上次又係好彩有位比佢攝到二疊
今場一個唔好彩

成分鐘都入唔到閘果D馬根本唔應該比佢地出賽
邊有一個地方賽馬D閘廂好似香港馬咁撚曳

一棍左黃俊p 想死

第四場真心唔識， 有無水

冰雪聰明一放到底

2組點輸
3兩下手就cup你地啦

大棍左

追番一場牙潘條數

波利sir反拉
咪撚屈喎

今日鳩猴唔識騎馬

R3屌黃俊既同時
KC都好撚抵屌 2檔跑撚到咁

廢馬 + 閪手都賣咁熱呢場
CLS

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾)
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W $4.5，P -$49.5
= -$45

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川)
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$30，P -$90
= -$120

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬)
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$30，P -$27
= -$57

同路

依場爆 博冰雪聰明😏

今場12

表表馬跑咁密

5號有冇人要

一組

KFC放唔到頭=busted
第一隻飛

仆街又買左啲外檔又揀左啲追

特駒聯盟

必蛇 原來係一組
又PLAY MAKER

有冇人賭1檔..

Me too
買埋win

4，11，12

孖T 邊隻做膽好

岩岩先收工 屌！

管得掂，臨場內疊大利
上場3歲仔初出谷草1000沿途3疊輸合理
之後收番埋一個月黎操，睇佢近期晨操冇咁搶口
3歲仔有進步既可能

但仲有奧書

完全無帶腦騎馬, 落山個到應該大力騎啦, 佢仲拉住

屌屌馬好撚鬼
上個禮拜跑完即刻打王牌再報

6環頭關唔撚識買， 有無介紹

今場367唔駛諗啦

phonein蛇
我都想買

想要勁得手

我就係凝撚住佢大師級咁款
1650之後縮落1200開齋

其實我一路都唔明
點解最麻煩既馬係最後果浸先入
如果隻馬係閘後搞成5分鐘，咁入面咪要企成5分鐘
千幾磅企5分鐘乜都攤凍哂

威哥要拖

今場潘有分應該去馬啦

有埋個檔
丁仔谷草
我就係要依啲

咁輕都唔放都唔知佢做咩

有試閘會信多d

本身想要閪手
但係隻如沐春風重傷唔想要佢

貓囝今場要唔要

追撚左4場

連隻智理共想都係內欄攝番上黎輸4個幾馬位
內欄極端有利
有賠率可以搏下

我心水唔係呢隻但我臨場真係想要番佢
唔似想落班

有閘就可能得番21倍

呢個倍率幾吸引

有課閘仲邊有咁好分

等彪哥料算

呢場博下勁得手
應該唔番泥地

老友，
英雄所見略同

飛得thx

gel

屌

飛得

4檔要走2疊，今日2疊都唔多掂

仆街冇精吞

11 點解咁耐冇出既? 又唔見有傷

雙bill合璧

屌你咩

負負得正？

開始針

1 2 檔唔快
係表表馬頂佢

睇緊呢隻
淨係疑問點解咁耐唔跑

睇梁家俊
入面D馬似得屌屌馬快過佢 , 睇有冇黃金包廂

4568q

屌你牙 係度爭精吞 係都我先啦

點解會咁架 要幾蝕就有幾蝕

呢場買乜嘢

停過課掛
游左十日水
1月頭

必蛇WHY失控

我睇2檔果隻會咬前d
以你果隻出閘黎睇，未必夠快攝

天地同心

又瞞住老婆上黎

牙蔡要追數
特狗跑第2了

一開跑扮痾屎睇直播

有冇手足同路飛走富碌

買大件事

69口爆唔好搶喇

原來潘明輝今日係其他騎師

我驚要報icac

好撚慘

29/04/2020 快操 沙田 全天候 31.1 28.9 25.7 (1.25.7) (助手)

大魔頭孖寶

富祿埋到黎喎!

PIN POST

其實班主持揀馬，永遠都係揀最熱個4隻
咁推介黎做乜

一晚屙9篤屎

唔係信班柒頭下話

你唔係第一日知架啦

8 12必拖

學我地福蛇管教番個老婆轉頭嘛

講一大輪嘢包裝

打份工je

味係
男人黎架嘛
瞞乜撚野呀 賭馬天公地道 ON9

扮肚痛痾唔出
開ps4 用airpod上881扮聽game聲

上校呢匹馬
田草質素，近態勇猛
前置跑法，強配潘頓，
三甲之材
坐place 望win

分數上亦有優勢，
唔似富碌同特駒聯盟有加磅壓力

今場相信輕鬆

呢場邊有冷出鳩買1算

佢話怕老婆會發達

Bill哥

ok

gun

明知輸都買1

千方百計都係想賭下馬

就係上校
岩岩fixed place 有2倍要左

頓了

pq過關3串1我又嚟了，希望唔會第一關即刻見光死

新力必去咗邊

幸運飛彈

老友，
準備收錢啦

3-9

又有假馬？

1笑定先

勁得手

啡格綠格買唔切

隻閪手

閪拉

屌你老母拉狗

咁既時勢 佢都係想儲番個錢搬去英國者

賀SIR 停幾多日

閪少場就好

屌你老母賀銘年

賀蛇抄牌啦

包尾

正本雄心咁撚樣都得

拉狗又劏撚左我

隻上校夾死左

45秒幾都返到黎

認錯 賀蛇嚟

屌你老母

我屌你咁樣唔洗停我真係屌佢老母

正本雄心一野壓死特駒聯盟

潘獸醫

正本雄心夾死左上校

屌 又中第三 今日想唔中都難

波健士嚇撚死人 五疊

KC弱撚智 一睇就知跟唔到啦

超撚到

跟左成日了

潘比拉夾到

大佬bill又勁中

仆街 4場第三全中

內閃到咁 都唔洗罰？

田雞唔搶咩玩法

屌佢老婆梁家俊真係廢到

d腳on9到...

韋達

輕鬆-240

壓入去真係嘔心
多謝烽蛇 跟左 中P

頭段搶撚到傻

鳩猴唔係唔停賽丫嘛

腎仔買好多？？

屌 中撚哂腳

烽煙蛇

好撚彩雷神殺哂
頭關揀左6隻，都揀唔到2 3名個兩隻

一嘢隊隊冧幾隻馬

夾到失平衡搞錯呀

喱口孖t多寶

屌你大佬彪燈完未

咁撚樣夾隻特駒

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾) 輸
R5 青心星 (排球少年)
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W -$5.5，P -$79.5
= -$85

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川) 輸
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺)
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$40，P -$120
= -$160

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬) 輸
R5 喜駿之星 (星宮一花)
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$40，P -$57
= -$97

明顯唔夠快啦 買左都係咁話

Thx

特區聯盟幾時解散，P都無

乜撚嘢管得掂

依場買上校真係要驗腦

閪拉話贏就贏 要冇p就冇p 點賭

富碌咁超有3倍 爽能到

又阻馬

中第二

3號咁就冇咗

哇屌 賀銘年咁跑法

肥鬼臉紅咩，9叠轉灣都贏

排入面廿蚊都冇呀

熱頭冷腳… 賭閪咩

雷神幾時死

以為賢仔call緊步步友

原來仲夾埋隻上校

CLS 停6日啦屌

捉到1 捉唔到5

1-5

威哥真係有....

冰雪聰明幸福飛彈第4第5

中到都犀利
兩隻冷腳拖中一隻唔難，兩隻拖哂幾高難度下

賀SIR一野車落去
夾死三隻馬

賀蛇一鞭即閃

搶慢少少，何妖都到左

又單日轉向 走最外疊嗰兩隻鏟入嚟

成班傻鳩搶搶搶

排內檔一定會塞死

輸撚死

有時就係唔夠時間...

隻777去左邊

講真 -6就明超既

平手離場算 on撚9

poli有冇中左落去表表馬度?

賀銘年咁撚樣冇5日都唔惦啦

正本雄心咁都冇問題？

呀方生而家d馬好難玩呀

4場12隻精選1win1披

中隻1 賀年

勁得手啡格嚇鬼呀

屌佢真係諗住落班先食
咁使撚打皇牌咩屌

信左你6環買左管得掂再是9但加隻大熱
但無買qpq, 70幾倍q啊屌

激到你吐血

啲後勁爆撚到爭分奪秒咁

今場又跑乜？聽上面講上校好似收咗皮

屌，呢場又出面過哂，點樣樣啊

必蛇今日點

六環易撚到

嘩 呀年為左比個p我 撞鳩兩個大師傅

賀銘年要唔要停賽

前800快

富祿同天祿係咪同一馬主

4號5號好旺下

平手離場

多謝峰煙巴，華生巴

Show Blocked User - Kobe_Bryant

我覺得唔關事
佢入披果場都係單騎領放
一比馬冚或者要追馬就唔得
我覺得佢想去既，但頭段真係搶到傻

田雞潘狗拉停咁制呀年有料

富祿咁樣爆上黎

聆訊喇屌

戰績派又嬴
見到嬴過極速王 ,買左小小p

咁樣罰一日抵呀

又中

做乜鳩

一日？

一時事前一時事後 想點

精選三組都仍然燈到爆

真？

而家罰一日 罰多啲錢

派？

我條六環最尾都係佢+閪手

狗餅上校

烽煙SIR 青心星一棍得唔得

又要扑人

分三組都好
一場睇少三隻

而家罰都係一日加錢
冇騎師

六環彩
4 場 5 管得掂
5 場 7 木火同明
6 場 5 傳奇
7 場 1 英之星
8 場 1 狂舞派
9 場 1 加州得迅 $10

一日加二十萬

躝啦賀銘年

罰重啲錢plz

唉屌本身想-6膽拖何妖屌屌馬 屌變撚左買屌屌馬

你真傻定假傻

轉賬方式:香港賽馬會轉數快即時存款

好似跟之前平均一日獎金計

屌你老味

四月都未過又跑

馬會個app未出，我喺街睇唔倒

大馬初谷，丁狗今日

hkjc TV app?

迷頓條路 真係幾難行下

我得落注個app

福蛇

冰雪聰明走前多格仲更fat

8p

好在金世正巴走得快

我願意用會員kobe_bryant換返kobe_bryant條命
最憎事後狗
事後都算仲要上嚟問人中唔中
要睇自己上HKJC apps禁賽果啦屌

信心唔夠買得少，如果唔係可以回本收山了

依場皇天要唔要得過

我擇中2隻冷 但拎隻6拖

真 支持

嘩

唔講以為早啲睇到派多啲

7拖10

今場星星

你真係唔撚識架喎

我今日真係唔得閒搶精選

木火同明

第一個睇到贏多五毛㗎
好似係

鑽乜明駝

呢場木火膽就膽硬
喜駿同旅遊都鐘意

青心星咁撚熱既

四隻星互穿？

好想賭菁年財駿，但係閪手

隻6 跟進左兩場
仲跟唔跟進好

輕鬆脫離尾三感覺如何

今場轉番內欄 單跳

Gun la

你今日追住佢黎買

愛馬劍告狗轉倉第2場要買

愛馬劍

sorry

賭佢重返?

跟!
呢隻我覺得岩舒服仔跑

其實大家唔洗咁嬲 呢啲戇鳩仔好快輸番晒

5號 4場有3場上名

隻馬好瘦

玩具撚名都係on9仔

馬名 = 社會賢達

係

咁早cashout

本身睇好佢2 4場
呢隻上場睇完我有Mark低

青心星試完課閘得4倍

有我地全波台嘅祝福 馬會好快會沒收晒你所有嘢 包抱你老婆 你條女同埋你嘅性能力

10 1 100

青心星又放唔放牙

又跌磅啦佢

出面美妙星 入面青心星
大家都係牙星
要影相

收手未

課閘

晏菲路8號 -160

藝人名=社會賢達

呢D細粒仔好似後追有著數
不過呢隻又唔知點解有前速，捉唔住

比埋條命你好冇？

馬po精選唔貼愛馬劍
聽輸啦

青心星！

條搶口狗又柒

有串PQ

味撚賭

巴打心水清

上場我覺得係靠賀蛇死砌先跑到咁
換閪手我真係不了..
倍率上場都30倍 今場值博率都冇高返D

出面美妙星 中間喜駿之星 入面青心星
總之依場有星你就掂啦

汪汪汪汪汪汪

掛住牙國

我見到人孖寶閪手做頭關都好想同佢講聲加油

識MA

美妙星

中檔勝利紅星係兩隻中間搵緊位
一衝過哂 莫雷拉起孖呀

聽寶一席話
勝讀十年書

拿督有埋阿年搏老命騎法

大運舞台

558 KEY RACE
第1名再出再贏, 第4名再出贏
2,3名都係呢場 條Q應該幾抵賭
單T 拖返喜駿之星 大運舞台

4粒星pq互串

未認真賭

希望我唔會-120

有賠率都唔買，熱先話唔賭姐，而家有26倍

最少收P

青年財俊

愛馬劍有無place

有機會

我調轉黎睇
上場賀蛇死砌呢隻細粒仔，睇佢打到有D片
今場用閪手，大家都知佢D鞭幾柔
其實對呢隻馬可能係好事
而且上場成支箭咁彈出黎
搏下賺內疊

認真賭尾場？

拉騎王入手

跟

跌磅

柔系 我歸左西拉騎過都唔掂
所以冇諗哩條路

從頭越

事前
回返啲俾狗會收手，細力啲屌

烽蛇D飛黎料

Gchi

十二檔。。

祝中

旅遊

40分唔報5班 可哥最興呢味

烽蛇=菁年財駿

喜駿之星馬會派錢

6啦

諗緊11 or 12

常勝心

拉狗果陣出閘冇咁利落
我係睇完佢上場出閘先Mark

12啦唔洗諗 打圈放

-6條formline串q

啡燈

乜撚野9倍w，25蚊p

青心星超撚到

永遠既第2

500k

屌 唔夠快 結果11守好位跑第2

屌袋狗幫

CLS

屌隻常勝心咩料
冇貨賣嘅

屌 6倍place 比人打劫

一唔買潘狗又出黎

11...啡格

常勝心
一場冇買過今場一買真心覺得好垃圾

放頭超撚到
上場點解會留

必蛇500k

我買個陣30倍，跑完得9倍仲要撻埋

青心星易撚到

上場被人CHECK

6倍
一半都冇呀

Goal!!!

轉場地賺曬級數

仆街用佢做膽冇影

木火同明 咁既位 最後冇p 隻馬真係好撚屎

唔頂住潘狗

木火做乜9

我諗住佢除哂啲野計速度佢會放到頭
屌完全唔係果回事

屌你木火同明騎落去一滴都無

買果陣6倍。。。唉

上場明明幾好勢
只可以講得一個原因
何良

可能早左發力

我等緊隻顯心聲
幾時跑

頂唔頂都係輸
頂佢齋攬炒，唔頂就係而家咁

落飛黨又贏

屌 本身要青心星

我見-6贏完， 條4連即刻用木火同旅遊做膽

發現自己頭4場都買咗楊明撚比人撚

青心星串左美妙星

婆良喎
唔係五班還神啦

蔡明紹三檔三疊轉彎發力

心星系買成堆牛黎屈人機

課閘咁靚唔到你唔信

佢鍾意一檔四疊

雷狗影都冇

第4喎

第4囉咪

婆良肥鬼D馬搵倉就贏到冇人信

中出大俠，我愛摸lin佬
兩位大戶

苦主+1

烽煙SIR 係超級大戶

我比人打劫

丁冠豪d谷草放頭馬幾撚勁

火木同明死撚左去邊，我條單T呀

隻常勝心真係垃圾

3檔3疊望空

驗腦未

各位條氣有冇順返啲

拿督回飛

收返條安慰獎

本來馬po精選想揀呢隻
比人搶咗 屌

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾) 輸
R5 青心星 (排球少年) W$49 P23.5
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W $33.5，P -$39
= -$5.5

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川) 輸
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺) 輸
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$50，P -$150
= -$200

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬) 輸
R5 喜駿之星 (星宮一花) 輸
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$50，P -$87
= -$127

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾) 輸
R5 青心星 (排球少年) W$49 P$23.5
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W $33.5，P -$39
= -$5.5

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川) 輸
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺) P$25
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$50，P -$75
= -$125

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬) 輸
R5 喜駿之星 (星宮一花) 輸
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$50，P -$87
= -$137

一鋪成名2倍

屌7何良， 你地琴晚屌得我岩

想買白旗

2號咁好分?！

皇天擊殺

45分買？

原來旅遊拿督有披
SORRY

唉

騎落去無既

我計錯

唔係33蚊p 咩

晏xxx8號燈撚到
抵你冇冠軍

鑲白旗

呢隻好好跑

Last一棍轟落錶之王者算

唔係 33蚊p 咩？

ching 咁撚搶口

贏梗
如果唔輸的話

黑仔唔好搭沉船

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾) 輸
R5 青心星 (排球少年) W$49 P$23.5
R6 馭風行 (人一世勿一世)
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W $33.5，P -$39
= -$5.5

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川) 輸
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺) P$33.5
R6 錶之皇者 (睇書要靜)
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$50，P -$49.5
= -$99.5

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬) 輸
R5 喜駿之星 (星宮一花) 輸
R6 綠色勇駿 (福逸)
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$50，P -$87
= -$137

二組終於開齋
反吸了

條六要星要哂d星，係冇青心星

3p

贏到評分到頂都仲係贏

旅遊拿督救左我

21蚊一鋪成名
On9

唔好，個個報紙佬都推呢隻

曾經愛馬 鑲白旗

唔通$21買你咩

推你呢？

我覺得上場佢係有進步
3班贏果場係唔叻，不過上場係叻
我而家睇佢仲有得上添

呢位手足好大愛

買部能

馭風行好大進步

鑲白旗點輸

傳奇其實都唔差

有6倍喎
@貓蛇，福蛇

部能

唔信唔信又入黎

想10k 一棍鑲白旗

呢隻馬令我諗起李匪寶利

見佢上次跑1650 都唔差 但細潘

第三組可以唔洗睇

佢跑1650特醒 上親名都係1650路程

點睇隻9

黎料

等你好耐

想知

平手

淒涼佬癲到 三歲北半球初出跑谷1650

仆街蔡撚 木火有冇咁廢

馭風行搏佢有欄入P

賭10好似好過賭4wo

信我部

6+8

準備-175.5

留意下狄狄仔隻晉神
近仗輸近
呢排狄狄仔成日有冷p

cls 6w 點輸

J2鼻聲

都唔知轟唔轟綠色好了

出完水唔買

課閘唔差，不過呢d英愛PP季尾跑讓磅
唔識睇

買
講緊轟

轟鑲白旗

屌 合埋眼 10k 6 7q 算 最多搭的士去ifc

呢場實爆

錶之皇者大船

同路，最多一齊搭的士

HI ALL
出完街回家

方嘉柏 何妖呢個組合通常開咩

動力飛鷹最抵博

貓巴仲支唔支持鑲白旗

第4

我頓好fit

今日個騎師

不啦

你黃紙兄弟

今季谷草
6冠5亞 2季 25負

回饋馬會

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

一鋪成名

hi 豬古力蛇

諗緊 仲有四分鐘

無限本

無人撐晉神

事前喇唔好屌
頭先贏嗰啲落返曬喇巴打們順返條氣未
仲想喺度生存多陣

一鋪成名咁既檔 點輸。。。。

動力飛鷹扯白旗一舖成名

晉神做乜鳩

方狗又賭馬

拉贏埋依場就36分

有村架純入左廁所未

應該贏唔到了

落定飛下場4班再吸飛
後一場先去

屌 何澤堯就何澤堯

2p

貓蛇，福蛇咁大力

買左4 6等屌田老母

你12

潘!!!!!

買咗67

慈愛恩典有表現未

柒俊P

屌，真係老撾

威爾頓

痴撚線真係幸福老鍋

又爆

痴撚線

威爾頓贏

都贏你 傻撚咗

老撾

爆到痴線

群驅密䮾
不能作準

屌你 唔撚係呀

屌你老母乜閪野呀

淒涼佬我屌你老母

其實咩撚野 幸福老撾
我暈啦

好彩買唔切

乜撚野幸福老撾

Cls

馭風行真係笑撚死人

痴撚線 威爾頓黎架

幸福賓周

買左割撚點睇

應該勁過孖寶兄弟

唉

痴線

堯盡力

唔撚係掛

咩撚野幸福老撾???

中9唔中腳

屌你老母乜撚野老撾

14倍

唔覺意中左10蚊孖寶

三歲北半球有JJ初出谷1650即食
下隻威爾頓

認真度馬嘅點會買呢隻

60倍win

嘩 呢隻真係有諗過 都唔敢買

幸福老撾 雄
凱旋門見

我都估梁告會有頭馬 但係琴日我估係瞳朧光彩 唉。。。

好撚幸福啊 屌

輸撚哂
錶之王者冇料到

係驚佢北半球
課閘真係唔差架屌

Run what

屌你老母 咩撚野幸福老撾
我個W都擺埋口 都要吐返出嚟

每次買郭能買完都問自己點解會買

下季打吡冠軍

幸福老撾

你叫我點估到 屌你老母馭風行 冇位 我屌佢老母

IFC見

盈嘉輝又要等超弱組

盈嘉輝似贏 最後冇p

新威爾頓

屌 我都係！

我暈暈地 阿佳你講埋佢
我個W呀
比個14蚊P我餵狗咩

乜撚嘢幸福老撾

綠色勇駿 屌你 又輸錢了

告仔次次出新馬都有料

前面搶口鬥力用得太多
盈嘉輝蝕咁多都差D FIGHT BACK

睇閘一定會要，不過估唔到殺哂

皇天無 7俊越贏越有 威爾頓

見到隻死廢老拉韁塞馬就嘔血

dllm咩告狗

孖寶兄弟
場場精綵

利申：10$左

今年幾隻3歲谷定跑下年4歲

發覺告東尼都好多一出即勝pp
上季將耀
今季孖寶兄弟 場場精綵 幸福老撾
隻隻都有得分

阿佳買左好撚多綠色...
過終點報名次叫左 9號 綠色...

痴撚線6環正獎又中唔到
乜撚野老撾

皇天真係好撚廢講真

淒涼佬又贏

場場 笑容都有飛
以隻無飛唔夠膽買

前面殺埋佢真係用太多力
我勁驚P都無
我買唔細 補左P

兩隻3歲長途馬都係華將前一哥贏
知佢咩料未

馭風行塞到

唔係無買9WIN阿?

追嗰個就碌柒

盈嘉輝呢個位直路都GEL哂頭
P都冇

喂屌你老母馭風行冇位 佢後面果隻私家路抽出黎贏馬

屌今晚收手
連續幾場爆隻唔知咩既入黎
咩管得掂菁年財駿幸福老撾

馬後炮一句
告仔馬試閘識追真係要留意

仲諗住郭能黃金一檔冇死, 吐血

無

次次比部能玩都會再買唉

出得門口未

改名了
幸福老撾2021打比冠軍

還比綠色

買部能係咪太多錢？

好心轉灣頂潘狗出去 屌仲等內欄 部能真係on99

痴撚線今晚完全搞唔掂

俾個一檔佢咪塞

仲有加州得迅
告狗專揀谷草陰濕出擊

告狗正仆街

已經輸哂
可以收手

買何妖?

戒咗場場賭 好舒服

又第二

29/4 馬PO精選

R1 開心日子 (冼毅力saint)，輸
R2 黃金元帥 (Adnan_Januzaj)，輸
R3 活力勇士 (なつめみお) W$34.5 P$13.5
R4 會長之星 (奧書爾) 輸
R5 青心星 (排球少年) W$49 P$23.5
R6 馭風行 (人一世勿一世) 輸
R7 美麗友盈 (新力必)
R8 狂舞派 (吳宗憲）
R9 加州得迅 (拿樸迪)
W $23.5，P -$69
= -$45.5

vs

R1 榮冠大道 (中出大俠)，輸
R2 如沐春風 (烽煙)，輸
R3 天地同心 (小川ともみ) 輸
R4 特駒聯盟 (香川) 輸
R5 旅遊拿督 (被馬會屠殺) P$33.5
R6 錶之皇者 (睇書要靜) 輸
R7 閃耀榮光 (貓)
R8 紅麗舍 (超能量化歡騰龍駒)
R9 超能量 (不加思索畢加索)
W -$60，P -$79.5
= -$139.5

vs

R1 榮惑 (單挑冠軍)，輸
R2 埼豐 (Priestgod)，P$21
R3 鑽石達人 (晏菲路8號) 輸
R4 上校 (金仕芬) 輸
R5 喜駿之星 (星宮一花) 輸
R6 綠色勇駿 (福逸) P$14
R7 簹多福 (幸運快車)
R8 明月光 (華可可)
R9 贏多多 (bogo)
W -$60，P -$75
= -$135

屌 呢場有W咪搞掂曬
我伏左你咁耐 比返14蚊P我
屌你老母

郭能不如退休啦，衰撚過啲十磅

睇走勢 屌 馭風行贏既變冇p

SURE
呢隻我同福逸黃紙馬

搞唔掂

巴基 美麗大師 場場 笑容
仲有以隻

已經唔識部署

所以呢隻再出要小心

買q 跑2,3

壓左地好似幾好追

中左50蚊正q 位置q

鄭強輝贏呢隻買多幾隻威爾頓都得啦

[狂舞派世紀舞王] 四月二十九日谷草九場賽日討論區VII

14蚊p我無補
Pq又比拉zip入黎

睇賽績明明就係垃圾

得啦叻啦

下場點部署好

炮仗梁

你成日買嘅同一樣
一開始殺埋嚟用咗好多力
中段搶口 仲以為位置都冇
我都重毆咗位置
直路以為會俾馬kum哂 點知仲捱到

邊個諗到A欄1檔都會塞車

好難賭...

1001